全面支持老解取代香港警曱

講真，港共出老解我地根本阻唔到。我地黎個順水推舟。港共見我地唔想做我地就偏要做就黎個老解全面取代香港警曱。人工又平又親民